Virtual Youtubers討論區（542)

四重加密涉及中之人情報討論
心靈弱小者切勿點閱!

post頭:

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source

cover會話唔夠錢做

Flow終於出番黎

FLOW

Ollie Ch. hololive-ID

好鍾意呢首歌

第一次食雞

彩虹個AR都係轉播先睇到 現場冇

理論上 木口2nd最後彈出黎都係AR

Lm

Lm TMT

天使龍LM

新post再貼

好正

打錯歌名
一陣有Sign聽

そら

現場無既下面班觀眾睇緊咩？
AR投影技術做到肉眼睇幾耐下

現場睇芒阿 起哂格仔睇唔到?

天使只試過放暑假入芭蕾舞部

同埋話自己身高矮，好似因為咁先冇入打tennis？
不過我覺得佢應該算高
雖然佢話係因為有增高鞋所以3D睇落先高

有sony爸爸真好

你AR唔係用MON睇用咩睇

GBF套空氣投影技術

Flow新歌
岩岩個痴撚線MV

直接啲講，你比佢慢慢做好過拿拿臨咁出

星街有番收益
即刻玩下gta先啦

咁你要分返開，兩邊都用緊唔同技術。放埋一齊比無意思。要比較就將各自對演唱會嘅優缺點做比較。

幫推

開返即join 35

GBF個啲黑科技黎

Los santos 又血流成河

Gbf場live太癲
反而想知有咩缺點

WORLD END/FLOW

World end
又諗起R2

血流成河
滿地金幣

咁有部分睇有冇錢請姐

好撚貴

一邊係HOLO最後登場個AR, 一邊係彩虹依家多角度AR投影。
唔係講GBF。

聖德芬個場真係
完全理解唔到點解咁癲

Ok

你去睇botan啦

呢位巴打唔同
仲會繼續睇v

Towa食埋雞準備收工

拖華咁快50萬既

1場13萬傷

打夠數
matusri係咪趕住睇live

30倍

咪bin啦

人生已完冇得一齊玩

有guest食雞一野爆燈

牙露做咩

牙露

♪風ノ唄/FLOW

towa都打完, 天使仲卡緊

風の唄

twitter fix左？

fbk

點解嗰個咁搶口嘅V就可以同到自己個推玩 公平咩

無得嗌真係屈到內傷
一陣如果有Go真係死得

頭先講e個? Flow直踩兩場live?

TMS GOGO
食雞一鋪拎13萬 直接夠數

天使係咪攰啦

係囉
我Pokemon撞唔到Rushia
香腸legend撞唔到Kanata
Switch又冇馬車

要求某v出黎解釋

fbk又俾人bm

笑死,後面打call

♪愛愛愛に撃たれてバイバイバイ/FLOW
LIVER後面wota藝

Cover: 是但搞都大把人買飛睇，做乜要整好個場佢，賺多啲唔好？

GBF個AR唔係咩黑科技 現場睇好7 投影係塊布度
現場裸視 好似最後舞台劇 出大絕果D特效咁

網上轉播睇先咁立體

但其實都好正

即席示範有幾搶口

班liver玩ヲタ芸真係幾搞笑

馬車我都撞唔到

個演唱會 會場係租既 你以為係木口起既
比得起錢咪租到大場

又吸氧氣
打完休息好過啦
雖然今次係chatroom叫佢補氧氣同水分

笑死

同過牙火牙露牙喪各玩過一次馬車

咩事要吸氧

唔想知呀

個台都要起架
你估堆野就咁變出黎咩

GO

玩撚完Gop

GO!!!/FLOW＆樋口楓 ＆ 緑仙 ＆ 星川サラ＆加賀美ハヤト＆三枝明那 ＆ 剣持刀也

咁無紅色資金射住係差d既又無原神工商

GO!!!/FLOW＆樋口楓 ＆ 緑仙 ＆ 星川サラ＆加賀美ハヤト＆三枝明那 ＆ 剣持刀也
合唱

巧開心

哭𠹌咗
又冇牙鴨睇

無試過撞 多數睇
其實switch入佢地場洗唔洗轉地區個d野

嬲

就咁入code就得

人浪

唔洗
預佢完場嗰時入就得

cover : 就係唔比，吹啊

89.3萬

呢單野係黑仔定對家用外掛

但ARK無野plugin之類可以擋到以d？
公開ser一定會有以個問題

Steins gate正

cover播雪花都一堆人買飛架啦

應該有人故意入去亂殺人

好得意

fbk 比人揀左幻象 慘叫

唔知今次會唔會又有45P

虹色のPuddle/樋口楓 ＆ 緑仙 ＆ 星川サラ＆加賀美ハヤト＆三枝明那 ＆ 剣持刀也

有

最易同v玩可能係嗰隻fall guys
試過兩三次一場直播入面玩到兩三甚至四次

miko

佢第二段寫 有唔係管理員既人拎左管理員權限
係比人hack定順黑仔 好似唔第一次發生既既視感

皇上

咁我估Encore Wonder Neverland

呢個係彩虹演唱會個現場?
咁睇好7

如果唔打CALL, 好似線上睇好好多

擺明佢一早book左2月啦

Gbf黎

提醒大家9點鐘

ARK server有咁弱？

lm

35 gta

前排係睇芒 AR係轉播先有(後排個布幕式 都係轉播 影到D觀眾)

成班𡃁跟住

想不到小天使真的是小兒麻痺

Peko 35P

鴨仔

天使

即刻上去check ser？

鴨架車襯埋色

原來係咁
睇黎 線下演唱會真係靠信仰

係屋企睇仲舒服

keyboard應該有事

牙草

其實現場演唱會後排係咪要用望遠鏡睇

天使有機

睇咩場

現場開電話睇

係
試下坐SSA arena最後排
我零願上200lv算

日本係咪又地震

天使終於搞掂

打完

天使終於過到

上到arena場坐後排慘過死

得半條血 冇用first aid...

吳些華

35吳些華

半首了

我發覺我一開邊個睇就會過關
上次一開白上就過
今次岩岩做完野開黎睇又即刻過左

差一句

有啲場地係要用望遠鏡睇mon

死咗

1-0

又黎神奇既現場自拍

架車咁撚搞笑嘅

又係上次打丁個45P

♪虹色のPuddle/FLOW＆樋口楓 ＆ 緑仙 ＆ 星川サラ＆加賀美ハヤト＆三枝明那 ＆ 剣持刀也

停咗喺度

kson ark

仲要俾狗殺埋

又唔戴套

RBC聽日又UNDERTALE

吉死埋啲人

35

咁就冇左架車

死火

charge rifle

條友好橙
變咗condom

岩岩個場面諗起1男1女個男既擰轉頭望住第2條女果張meme圖

又落水

35有冇贏過

成架車跌撚左落水

35忌水

Hacking to the Gate !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牙喪又搵左大哥玩apex

召喚el psy會然

不過佢冇阿婆唱得咁好聽....
幾時唱埋skyclad observer.....

成堆直昇機

無限大

露收台

播咗四次ED

想 刻司ル十二ノ盟約多啲 當年高潮位完播呢首勁震撼

歌回

魔乃對角

今晚又撞車仲要補座長歌回

淚

1830真係好早...

5期生

Astel同ollie玩親都笑死

Hachi 撞星街

一路唱歌一路殺
俾星街影響左

elite english

開波

大家夠鐘轉台

好似都冇乜V翻唱呢幾首

仆街 用錯ac post link

EA sponsored

天使完全混亂中

似holo ser死左？

太耐無人入 唔知

夾到

佢係日本人識泰文定泰國人識日文?

nene咁玩可以玩到聽朝

re:act 有收外國人咩

泰國人

miko嗰邊好好笑

nene撞鬼

命運就算顛沛流離

好似係泰國人，日本唔係好正同有d唔熟
係最協冠軍果時有mc問佢野要獅子神講多次先聽得哂
有幾首歌唱得唔錯

兔學一姐玩hardcore耐久？

拳頭都俾人秒

宋禮勤

好似社築unfollow左佢

Astel又帶妹妹食雞啦

想同miko玩競速

黃上一直睇緊天使打

依家chatroom水緊天使最終boss係asgore
除左英文都唔劇透佢

Nene 行路慢撚到

行兩步就停幾分鐘

淆撚到佢

幾鐘意佢依首,講日文feel有D似bora 少少唔正咁

差啲miss左

兔仔

直衝落山

笑撚死

佢依家係咪開新server 玩？

係
本ser壞左

忙完一日
想知拖華點收科?

35台效果好足

跳機 跳傘失敗

Guest team食幾次雞 算快搞掂

係
玩緊hardcore

5點幾就收工達成500K DMG啦

兔咁快搵到村

吓 真係夠左

Pekora 中之人[black]cosplay[/black]
幕前表演

pancake唔係唔洗落油都得架咩

嘉賓個段時間成十幾萬咁上 食雞x30倍

Thumbnail好咸濕

有冇人有睇

祭唔知holo ser down左？

死開啦

小天使終於黎到地獄

好問題

A建又嬴

入到咩

又跳死

影衰兔仔

抵啦

唔好啦

水醬lvl 123係咪一樣？

點解最近moona唔揾兔玩

乾囉...食得嘅

屍部機LAG到郁唔到

兔仔都好耐無玩mc
Moona又apex廢人

一開始就剩1血

好心天使唔好打啦，再打真係會長病完天使病

8點首播
hachi 後輩

之前有講過話驚兔覺得佢煩
結果依家其實係等兔主動開全員工合作

驚會長一陣破門而入救佢

然而死ser

肯ban外掛未

又show桌面

彈GAME

miko出咗卓面

第一次見到兔仔玩mc同接得25000

其實最主要係兔依排少玩
moona有keep住隔幾日最少玩一次

記得上次攪到轉私人

啲view 仲少過烤肉

Miko都好似唔敢搵兔仔，怕佢煩等佢自己出現
兩個熟人都有呢個問題

小學生好似都unfollow咗

nene真係好淆
望住keyboard玩唔夠膽望mon

2000

雖然新衫冇以前咁仁
但係個模型仲係數一數二靚

8點

9點前過到sans既話我3月都調轉寫

記得佢好似有過幾似佢既黏土人，又係v黎，金髮馬尾

後日九點前都未必得

聽朝九點都難D

星街d紅sc多到

講到你而家有調轉寫咁

冇講幾多號9點

3月都未必過到

真

獅白真係好好睇好好笑

小兒麻痺

兩耳訓練ing

撞到

原來你都係虹人

我覺得只係純綷語言溝通唔到，
加上本身已經唔係鍾意同人溝通嘅人

想問下天使依家打緊大約幾多次？

返嚟未

？？？

正到

兔仔真係好似個啲遲鈍男主角，身邊個個都鐘意佢，但佢本人完全理解唔到咁

我準備好射她負評了

輕鬆得嚟又搞笑

六連星依個月慳咗幾多錢

好似岩岩第7次左右

牙喪玩到部電腦都收埋皮

斷線loop

木口血統唔夠純正

純粹佢社恐
佢語言溝通唔到佢都會努力去試嘅人黎

過氣

金魚坂打手

玩唔到本ser都仲有27k
水尾

咁初見黎講都ok嘅

懷疑緊係未以兩個月RPG趕走左唔少mc民

l2d都用唔到 睇黎佢要upgrade

真係好小兒麻痺
我諗玩多5個鐘都未必過到

下次35GTA唱歌變耐久

我諗佢唔係理解唔到嘅，只係懶得行動？社恐？
你見佢為Moona 生日都趕工做嘢，應該唔會唔知嘅
我反而係唔理解平時直播講嘢咁正常點解會社恐到咁

35下次唔唱完一首唔收台

其實佢衰咩？

RBC都玩UT

一樣都唔識避,我估聽朝9點應該入到phase2

即係睇35p心情比唔比佢收

係舊模本人

木口兩個collab都係9點
Mel&Reine
酒精&船長

本社黎講 同id en合作最多嘅人係咪mel有頭3？

快啲開會員多啲收入去換電腦啦

記憶中ID2期同佢玩得最多咁濟...

我覺得係玩唔到本ser問題

就係黎隻

BTW,依家想收返隻全新既委員長都幾難，只好等真係出hololive既土人

Mel我淨係collab 先見到佢咁

因為隔住個皮
唔少v就係因為有個皮先可以咁放，兔仔就係其中一個例子

mel呢期好似集郵咁就黎同哂ID同EN每個人玩

黎識朋友多過黎打工

笑死我啦

佢黎呢到係打工咩

呀喪同astel係咁講yagoo

好似係

根本就係

仲要識到老師呢個好姬友

岩岩冇睇點解玩唔到

都好彩佢地生存喺Vtuber出現嘅年代

原來係アニキ叫yahoo 先

同YAGOO三人APEX啦
肯定勁多人睇

公司做得差,專做短片唔係唔得
好似おめがシスターズ ぽんぽこ兄妹呢啲都做得好
但アカリ本身唔係特別搞笑,加上企劃又唔係好咪冇乜起色
好似親分咁自己話事之後都識得放低身段開始周圍搵人一齊玩,但アカリ間公司個做法重停留係四天王時代咁

慘

YAGOO 職位係咩

牙喪真係好正

FBK個套戲係咪1937年既?

兔仔其實係怕生
佢一熟左就好多野講
水個隻佢講嘅係真嘅話，佢唔做v死得好勁

應該話好彩願意行黎一步，睇返之前d人講當年兔係nico只係d3，4線既主播無咩人睇。而露係地下偶像仲俾d同伴蝦到有創傷

做左v後終算唔同曬

話時話 id果班電腦好似都唔係幾好 之前睇moona玩mc都lag

唔使四重咩

Pekora好似有話過
佢線下同Holo啲人見面都會突然要入廁所cooldown吓
社交能量用盡

START

搶口到

只有訓著先清純

其實社恐真係會咁嚴重咩
定我真係未遇過咁嘅人

個次咪同心心 呀祭 miko collab唱歌
Miko遲黎，呀祭 心心早到，兔仔第3個到佢驚到比左啲簡單反應之後就走左出去等miko救佢命
仲事後係直播同心心呀祭啲fans講唔係有心咁做，係佢真係驚

咪傻 牙鬼勤力之前 佢都咁搶口

唔係，但套野好睇

星街SC 爆氣召集

浪費哂
連貓宮咁毒都四圍同人合作開下直播

LOKI

唔使呱，始終唔係po相亦無名，都唔算中之人討論既，下次我會小心d

mute左

牙喪

Mute

星街mute左

MUTE

其實有唔少人係咁
佢地都唔出門你又點會遇到

咁嘅人一定有
只係我諗嚴重到咁嘅，我係無機會識到

天使話想睇其他人點打sans

一黎就loki

望返一年前啲片嘅view數係而家嘅幾倍

好想睇佢哋玩多幾次

【歌ってみた】心做し 仄架よみ×仄暗チカゲ【Vtuber】

兩個都高汁

52hzの鯨 / 隣町本舗 (Covered by 瀬戸乃とと)

ダーリンダンス - Covered by YuNi【かいりきベア feat.初音ミク】

我錯了小天使

hachi個bgm

唔知收益化第一條片會有幾多錢

官網死左3分鐘,load完成堆sold out曬

食飯冇睇
而家打成點

Sc已射

星街

又歌回雙耳訓練

Ollie 真係好癲
Ame居然差啲招架唔住

努力打緊sans
唔想放棄
話因為自己打機差可能用最長時間打
我估佢想打到聽朝

打緊第14次SANS

掟完SC即時被洗走

Rushia個superchat可以讀咁耐嘅
配信終了好似睇咗好耐

呀星又同營運嘈交

星街話今日同營運鬧左交

之前唔係肚餓?
食左飯未

天使巴琴日訓左幾耐

唔些華

日常

船長.JPG

努力嘅人值得欣賞
係你辛苦啲

同營運嘈
所以表達嘅歌就係うっせぇわ

屌天使連續跳去食炮
d timing錯晒

其實sans本身真係難
唔係好似船長咁比東方練大嘅人，都好難好快過

呢首明顯送比營運既

5個鐘

拮中會死

不嬲都讀開2個鐘起

讀兩三粒鐘好基本

佢D反應慢過呀婆
原全係靠堆屍過

小心身體

我露只係珍惜每個fans既付出

會長將mio變左嘔既單位

得罪彩虹粉

LINE通知

姐街肚餓喇

るしあ

專登開多部iPad駁隻喇叭聽星街

同時有8個台，全部都想聽

首歌本身正，把聲又靚

呢段時間暫時唔做DD, 剩係睇星街

佢毒撚怕生
再合作多幾次應該會再好睇啲

但會長畫面個chatroom總於肯慢過youtube chatroom？

龍珠嗌就力量

Sor個line係我黎

Ame毒撚呢個反差好正

残酷な天使のテーゼ

會長一出事就聯絡天使

好L型

隻角居然無斷

隔住個mon都feel到聲

gura瘋狂進攻先成功攪到ame情歌都唱埋

咁佢同天使一齊食，佢奶應該都驚天使都奶野

會長咩事？

會長話社畜時候開始每年都有一段時間會儲埋壓力然後病一排

兔子係玩緊單人一命?

星街果邊GACHA
成句唔唱

係得華鯊collab
Ame先冇浸尷味

華鯊是真的

耳朵ptsd

JP ser有問題入唔到,想去EN玩下,但要問準經理人,所以玩住單人先

第一次做會員就比左星街

thx巴

會長有去到醫院

血界2ED

HACHI 依家唱呢首叫咩名?

睇完直播記得聽返首solo版餞の鳥

係咪lv3

只有0次同無數次既分別
特別係hololive有箱推魔法buff

當初我唔明，但自從我第1次做左船長會員後……遲d你都會行大家條舊路

醫生：你放心唔係武肺

如果冇病到今日打算玩Switch，所以延期

未有咁rich

2重唱好正

聽星街真係要用隻low勁d嘅喇叭黎講 好爽

家陣入得返

掛住姊街 希望再聽到兩姊妹二重唱

見完屋企人
同Kanata食生蠔
同Kanata一齊食，同一盤生蠔，如果出事的話Kanata都會出事，所以唔關事

好似只試過1次姐妹演唱會？

等姐街6期出道

番到本ser就行雷

兔仔回歸

佢等左好耐

Blue bird?

晩酌】ラミィって船長のこと好きらしいよ

咁又未必關事
就好似普通遊客學印度佬飲恆河水咁

水の様に優しく

我都係睇左黎段

生蠔難講，其中一隻唔得都即中招，所以未必唔關事

為咗兔座塔特登開傳送門直達

其實唔駛啦 佢地都起左地獄門車 我覺得唔係特別需要

呢啲好睇個人體質
試過老豆老母食蟶子
得老豆痾到七彩

上次煮粥係半年黎第一次為會長煮嘢食
會長本來以為佢唔識煮，結果識得
之前嘅沙律唔計做料理

船長=NTR所有CP既女人

好撚柒忙
twitter師失格

第幾代

有時可能真係個隻咁啱中招 真係單純唔好彩

HACHI 仲係未好返，高音唔多穩

痴撚線

好似已經唔止一個月 仲未好返

兔仔咁快完嘅

等聽中二台詞

JPT 11p.m再黎

一陣玩魔界村

中二病lamy

事變

又要中風

唔一定
有時真係睇你個人體質
我試過6個fd食一盤生蠔，最後5個食物中毒，死剩我一個

呢度啲清又唔洗訓

發現獅白都就700k

又通頂

屬性增加

天使一講完就即刻幫會長整粥
然後搬到會長床前面，吹涼佢
不過話冇識味，因為飲左會長買嘅菠蘿汁，得菠蘿味
好不安，怕天使唔識煮嘢，覺得玩完
結果超好食，懷疑係咪出門買，係咪真係屋企剩嘅嘢煮，結果係真
天使真係好正，佢煮嘢真係好好
懷疑佢係扮唔知先話飲左菠蘿汁

粥嘅材料會長都唔係好記得，好似有大蒜
因為病得好嚴重所以食到好辛苦
有大蒜，姜，其他聽唔清楚

希望ina歌回之前佢完到

睇完兔直落ina歌回

有陰影?

今晚可以慢慢睇

笑能死
你又唔洗訓

返工
陪唔到佢

原來今日holo ser真係整緊
起左個直去TTT既基岩傳送門

Sleep is for the week

會長：第一次知道佢原來識得煮嘢
係咪落左愛情落去

好老公

真係好女仔

係咪更新版本 新地圖深左好多

係咁講好好食

老師可以挑戰4位數了

downvote
係咪因為打得太慢

好似係1.17
隔離台好似有討論

唔係上次已經上左1.17？

無記錯係1.16

好番就煮翻嘢俾天使

今日身體仲未好番，不過心情上已經恢復
所以先可以玩Twitter

好心你唔好咁著緊負評喇
無撚用既功能就唔好理咁多

1.17 係基岩對下多左64格高 分佈都唔見哂

生日整咗便當俾船露

希望會長之後唔會玩undertale

星街會員係咪特別平?
其他人25蚊 佢20

有分plan

閃到

好似啲v咁咪理班anti啦

唔好燈pls

1.17出左?

有3個plan

真係唔好

係

有時候忍唔住笑

血界ed12真係好有特色 一聽就記得

I beg you

NENE對波係咪有衣曬痕

可以睇下天使收台先定兔仔收台先

其實有咩分別 我都係買左20only

點解

即死會員車

會長講緊會員車
付費spam

兔仔唔會收到

過埋今晚lamy就變成船長既形狀了

好

hachi b

呢輪睇睇下真係想的起心肝學下日文

又可以睇通頂

應該唔會喇
holo ser應該唔會特登試咁新

要可以睇點唔用魔法

今晚兔仔唔過關唔瞓

冇分別

下星期佢都唔洗瞓

而家又有會員車？

過埋今日就知船長定獅白技術好啲

無
貴plan for覺得20 蚊唔夠支持既人

個工商比咗幾多日錢佢

天使一入turning point就直接死
之後話過左就贏

真係唔希望佢抱有希望
佢會打到聽朝

除定褲先

人地多謝佢啦

ho ser新加嗰個直通海邊嘅門真係畫蛇添足
以後就冇得睇帶人觀光嘅時候入Nether哇哇哇, 想去TTT但行錯路, 礦車塞車彈回頭

呀星咁快完

請大家入場支持船長

肚痛ASMR

謎底解開 母街黎

個肚咁真係要戒口最少一星期....

有個現充會然聖誕點完名去左打牌

要病到咁先有六千人睇雜談

天使
回血都要諗個下真係幾傷下

Hachi唱戀愛戰爭
成十年冇聽過

天使：打到一點左右都ok
依家10點，打左9個鐘
仲有3個鐘

到時手感一黎就出事

lamy咁high

可以同船長玩通頂

放左好多

身心ready

對撚左幾枝先開波啦

船長同肚痛ASMR，兩個都好吸引

both緊

我都覺 辛辛苦苦計好哂坐標整好門去TTT就唔駛你個傳送門啦
不如傳返個終界返歸門好過 唔好俾老師成日搵藉口升LV

阿水總於搬去東京？

佢特別平

咪又無人搵

船長lamy＿大奶互吸

rbc 要80蚊

成日都諗唔食得牛真係好慘

【歌ってみた】めんどくさいや / covered by 殻-KARA-

吸好吸滿

老師刷lv唔洗籍口

lamy 呢種笑聲....
好似S 船長M

唔係33咩？

船長both way ok

去左喂兔仔
希望佢喂埋自己

你就好，又可以陪牙兔通頂

我HKD比錢

今晚吸硬

我屌 直播玩h game
果然係euro vtuber元老

一轉會長台見到 胃の中music 笑左

一齊未

酒精好high

唔怪得黎排好似好少見佢開台

$33係iOS 用YouTube app比？

牙月冇呢個backup
建議聽

線下collab解咗禁啦?

識人唔食得雞
食少少收皮至少2日

星街個live 中版權？

除雪姬

又黎料

收益化剝奪。。。。。

要返工 不了

影片無法提供
這部影片含有TOY'S FACTORY INC.的版權內容，版權擁有者已因版權因素封鎖此影片。

諗住聽返 就見到咁

臨尾UNISON SQUARE GARDEN首歌?

天使
佢咁樣真係同兔鬥耐爆機

4個高質量既球體互相吸引
好似上緊phy堂

會唔會太快

Mel 孔雀都係

眼殘睇錯引退

シュガーソングとビターステップ明明咁多人有唱過
有時真係唔明點解中招

但中音樂版權del左果段就得既

DT 船長唔識flirt

屌奶星我未撚聽啊

youtube傻鳩AI又誤ban

課爆

知你想好耐

比左

乳帶雙關

報復佢把黃金斧

【メタモエの歌ってみた】うっせぇわ / Ado【VTuber】

點解我會笑左

Lamy居然係強勢嗰邊
佢地好似都幾熟咁

正

又係on9 toy factory
次次block完都解返 都唔知做乜柒

聽唔清楚，好似話錄音
之後天使大叫
不過聽唔清楚係一齊錄音定會長錄完俾天使聽

話怕俾鄰居當成有問題

大佬, 廿幾個鐘之後既事
使唔使咁早貼出黎

今晚唔知邊個硬了

又有女吸船

佢地線下合作?

lamy已經set好聽日夜晚先有live
睇黎準備同船長玩通頂

飲酒colb

互吸collab

肚痛asmr會唔會太屈機

可能係雪媽吸返轉頭

酒 X
奶 O

互吸

moona清唱 好癲

今晚又有魔界村通頂

會長慘叫

飲(奶) 酒(奶)

勁到癲

轉上網公司啦

睇黎死得幾勁

雪媽啲奶治療能力
船長吸完會唔會無左沙聲有返鼻音

上團長屋企整寬頻
此處有本

會長準備收台，休息等身體完全恢復

另一邊天使話身體痛，然後話Undyne係完全絕望，sans覺得有希望

真係希望佢唔好搏，Sans難過undyne

醉醉地就會熱

大奶使者係會互相吸引的

是

雪媽睇黎幾放

Sia屈機

通頂啦全肯定

居然會有Undyne 難過Sans嘅錯覺
個誤會好大

照天使嘅個性都係通頂

水管工啲fd

天音巴今次仆街喇

屌 牙星個live睇唔翻
諗住j自己個SC

肉償

薄本題材

天使巴rip
希望你平安渡過

火未開

屌原來係online
仲以為係線下

唔會 通常12個鍾就會休

今晚陪火座通頂

講到咁白唔怕比人特定到咩

其實阿祭正正常常個時真係好正

牙月係真idol

如果咁特定到既間公司應該比人告到仆街

說好的互吸呢

FF中互吸

咁又係 又唔係嗰啲唔留底嘅痴線佬

頭先我咪問係咪線下解咗禁

AR software 彩虹整

船長係咪醉左high到咁既

小天使要靠反應玩個D關真係廢到冇得救

真係好high

船長笑lamy 屋細
話大家一開始都係咁, 做耐D 賺夠就換大屋

好似差唔多
把聲開始唔同

1.5丈唔細吓話

以d野自製其實無咩著數
除非好常用

TOY'S FACTORY INC
肯定又係sugar song

胃之中music可唔可以放上booth賣

狼媽係用吐息

Cls 船長笑到好撚淫

我睇人translate 船長話自己開始醉，所以啲回應可能會有啲奇怪
BTW discord 係有人即時翻譯做英文，好癲

nene完了

lamy senchou搞左姬未

mel同孔雀太正常 好似唔夠火花

我鐘意佢IDOL，我地絕交啦

座長今朝好似都有唱....

係未幫會長探監

最愛船長

牙月真係唱得好好聽

bingo歌黎
ban唔ban睇彩數

船長又趁亂亂講野，雪媽未醉晒

阿船好鹹濕

Virtual Youtubers討論區 (543)

細個同屋企人食 得我一個痾到7彩

吸左未？

noah

lamy人設有啲崩

崩左好耐吓

moona 美女與野獸
好撚好聽

鍾意團長歌回

船長專破人防

唔崩又有人話扮

> >

話哂都係迪士尼公主

咁當然係
只係我特別鐘意清楚祭

沉撚晒啦

係衰在冇得留底

個人夠真

好L勁
好彩有聽到

清唱都咁正 如果有埋配樂真係正到傻

座長又輸

每日一tweet 1/1

其實五期唔係大部分人設都崩崩地咩

少左個

想睇

勤力過某條小丑魚多多聲

hard或者difficult
difficult就算天使連hard都唔記得
very very great power

團長果然無估錯，yagoo想男v出道

呢個堅痴線

係咪鬼束千尋首月光

三月唔知幾多號開始三動wo

得nene冇崩 由頭到尾都係on9

又迫害

今晚有兔玩魔界村

又可以諗定早餐食乜

你係咪教我玩APEX

老母係酒鬼
兩個女一個on9一個瘋癲

野兔就爽啦，又有10個鐘

而家去淥麵差唔多

早期已經碌yagoo信用卡課金係唔同D

淥10個鐘

今晚試下用個ASMR來助眠

可能有關係

見到三動嚇到跌咗隻mouse落地
原來週三動

點解天使要左右郁

凸待

船長台兩個講野快過急口令聽唔切

船長係HxH係咪屬於老化系

Lamy笑得好豪爽

劇透(休載5年)

天使仲未完

第二階段都未入到

其實唔算好快, N2 N1應該冇難道 , 有次係地鐵聽過兩個日本女人講野起碼快一倍N0都聽唔明

哈姆太郎都講咁耐

第一階段係咁食招睇嚟都要練一排

決定企埋船花cp

lamy(強化系)

好似入過一次
得返1血即死

lamy 笑聲聽落好似呢種

腦筋Lamy

牙火湊女

吹大左

let it go

n95點算

船長想要嘅能力 - > 魔法美容師

冇辦法分心兩個台咁聽

專心聽就得

點解天使仲係卡緊前面

等翻譯

入過兩次定三次
有一次一入就死

古拿比卡能力太專門對付旅團喇
一般人來講一啲都唔好用

酒精想要胡步勁能力,但因為無佢既肉體就揀古拿比卡

船長

botan....

隻海豚可以借能力俾人都唔錯
但係拎嚟打交真係收得皮
所以先有火紅銀buff
假如有日復刊富奸吹到佢寫輪眼都得

魔界村耐久

野兔們 諗定早餐食乜啦

轉link?

KANATA Started streaming 10 hours ago

fly me to the moon

雪媽扮果然翁

冇左耐久兩個字啦

moona唱歌真係正到仆街